Adonit Pixel 手寫筆

想問有無巴絲 有行貨Adonit Pixel手寫筆 黑色 未過保養？
求救